有無人知creampie 點解？

忌廉批

cream 忌廉
pie批
忌廉批囉 咁都唔識
好似係

點解categorise 無啦啦有creampie 呢啲食物出現

摵開個pie中間有cream

你去買個雞批 咬一啖咪知

咁叫chicken pie啦屌

仲會流心咁流d cream出黎

渣ga

纏住吻住 Cream pie 點綴我嗎

點解會咁

中間咁出囉
同cumming差唔多

試一次就知

一擘開中間啲汁汁流曬出嚟